［急］去旅行開屋企上載野

事因係黎緊有好幾日唔係屋企

因為個其中一個硬碟死左，
要用另一唯一硬碟放上雲端備左份先

但老爺機，玩左我兩粒幾鍾都係上載得60幾GB

上次有人教我用遠端桌面控制

今次主要想問可以點樣搖距開到部電腦比我處理野？

或者可唔可以設定部電腦每日某段時間就自動開機？

聽朝6點就出門口，求指教

Win10系統

TeamViewer啦
自動關機唔識

唔熄機咪唔需要開機囉
咁簡單